[未來見］ 今晚rb贏4:2

下半場反cup贏返

RB點會入到巴黎

唔會囉

中

留名先

蝦 🦐 🍤

明明我睇個陣添母雲拿連入3球

中左2球啦 差4球反cyp